點解我的英雄學院鼓吹欺凌同家庭暴力?

🤔🤔🤔🤔🤔

點解海賊王鼓吹人成為海盜同亂上荒島？🤔🤔🤔🤔🤔

冇腦既睇乜都錯

海賊王係鼓吹反政府
拒捕，摳打政府人員，kidnapping
進行恐怖活動推翻政府政權（明哥）

火影係鼓吹加人恐怖組織（曉）+
殺人

多啦a夢鼓吹兒童色情，非法商業活動，校園暴力